-.. --- -. --- - -.. . ... - --- .-. -.--

推

咪畀正經post沉底

出金鐘！金鐘要人！

出金鐘！太少人識解碼搞到依家金鐘冇人！

玩完就算啦好嗎
夠啦

快啲出去支援！